次次都塞到港島爆哂 係咪想逼政府填海平維海比你地行?

好波 真係估唔到父親節同CCTVB維穩都咁多人

低估左香港人

無一個香港人想行出嚟
係政府迫出嚟